★唔捱得！】30後 情緒困擾墮樓亡

香港仔利東邨發生跳樓自殺事件。今日(18日)傍晚約6時，一名姓簡老婦(87歲)，被途人發現倒臥在東興樓對出行人路。

由於途人目睹有私家車快速駛離現場，懷疑私家車車主肇事逃逸，遂報警求助。警方接報到場，證實簡已經死亡。經初步調查，證實簡從東興樓28樓一單位墮下，事件不涉及交通意外。

據悉，簡一直飽受情緒病困擾，警方在現場檢獲其遺書，稱因生活問題不開心尋死。警方認為事件無可疑，簡死因仍待驗屍確定。

老實講80幾係呢個逼癲人既社會，死又唔死得，周身病痛，又無咩可以享受，出街人多車多，想寧靜少少去遠d郊外都未必去到，長命真係反而係一個煎熬

真心唔明點解冇安樂死
成個社會建立係垃圾制度度

至少六十五歲有安樂死
社會問題少八成

lm

如果後生一事無成 同家人關係唔好 到老又一生病痛 唔洗多 剩係呼吸道有問題 已經好難頂 好辛苦 仲要冇人關心冇人錫 仔女又唔理自己

頂唔順都好正常